訓醒 聽日再黎過 大家堅持核彈都唔割

總有優勢劣勢
今日行錯少少大家一齊修正返
唔好散
一散就中計
依家對面笑得好開心呀
記住 我地今日都有得著
聽日 大家同一彈線
核彈都唔割
應承自己

推

我地有公安依粒子彈

唔好散
14年都係咁樣衰架

唔好散
14年都係咁樣衰架
對面都係同一招

唔可以死係同一招手上

捱咗咁多關
唔好放棄

黑警一早派晒卧底做煽動

大家保持冷靜

今日鬧完
聽日就和好
感情增加咗
可以更調和大家嘅行動

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

團結 唔割

求大家保持冷靜呀

唔割點都唔割

今日唔冷靜唔緊要
聽日我地從新再黎過

核爆都唔割

813「和你非」有感+未來方向

[P牌仔, 由於每日出post 有限制, 所以一次過寫哂小弟對今日機場813既睇法, 歡迎留言討論, 如果認同希望大家可以正皮, 推同share, 唔喜歡都可以比負皮]

先講一樣好重要既野: 我地今次運動係面向住國際社會, 我地做既一舉一動都會俾全世界見到!

目前為止, 我地最強大既武器就係「民意」, 而政府/黑警既武器就係「製造暴力」, 我地而家既民意已經好強大, 相反政府/黑警不斷出醜. 政府不斷「製造暴力」就係想我地出醜, 政府已經急到瀨屎, 不斷犯錯. 我地反而唔需要急, 唔可以中計, 唔好俾機會有位俾佢地入. 只要守住民意, 我地就會贏!

「不分化 不篤灰 不割蓆」, 大家都只係希望香港好. 不過有啲位都希望大家可以理性咁睇番件今日813 「和你非」活動可以進步既空間.

1.阻人上機
無論係咪鬼都好, 一定唔可以阻旅客上機! 唔可以比民意逆轉!

從一開始「和你飛」活動和平示威, 到而家呢一刻唔知係咪比「鬼」滲透左, 變左係癱瘓機場

8.12 機場癱瘓只係誘餌，比大家以為機場癱瘓會對政府有好大損失，而令大家目標由「宣傳五大訴求+國際文宣」去到變成「癱瘓機場」, 一定唔可以變成咁.

雖然結果都係癱瘓機場, 但機場自己停係機場同政府決定既事,

我地主動阻旅客上機係有機會違反人權 (雖然警犬同政府都唔講人權, 但我地要守住呢條底線), 俾旅客走, 架飛機最後停飛, 係機場決定, 而唔係我地去幫旅客「被停飛」

從市場學角度諗, 喺得機場搞「和理飛」, 目標對象係「旅客」, 我地要做應該係文宣為主 (反而癱瘓機場當係bonus, 同埋係政府自己出醜停機場), 不妨準備各種文宣材料(傳單, 舉牌, 甚至播影片) 去俾旅客睇, 好似搞展覽同導賞咁, 俾旅客知道香港發生緊咩事, 我地香港人既五大訴求係乜，點解會有呢場運動。

旅客係我地重要既盟友, 佢地可以幫我地將香港發生既事分享番俾自己國家既朋友/家人, 等更加多人知道香港發生緊咩事,

如果見到旅客，無論黎定係走都好，不妨同佢地傾下計，講下香港既事，或者係自己對香港既睇法(唔一定一開波就講運動, 可以傾下其他野warm up 下先, 見到對方舒服啲先再講, 如果對方唔想再傾都唔緊要, 最重要係表現我地香港人既友善)

不妨加埋以下問候句: (小弟英文唔好, 大家請自己再諗, 如果有英文好既朋友可以寫定啲稿件script比大家去向旅客說明番香港既事就更加好)
Arrival: Welcome to Hong Kong!

Departure: Thanks for coming! Please share what happened in Hong Kong back to your country and friends!

順便同佢地講聲，話阻佢地上機同搞事既人好有可能係警方假扮示威者搞事，解釋番之前啲示威活動既都有過呢種情況

再講多次: 一定唔可以阻旅客上機! 旅客係我地既盟友

以下有另一篇連登文章, 有講BBC 記者對今日阻人上機做法不恰當, 真係要注意
BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

2.捉鬼:
首先記得, 捉鬼並唔係我地行動既主要目的, 所以捉到鬼唔好咁High, 反而要識利用番鬼去達成我地既主要目的 (五大訴求+國際文宣)

如果發現/捉到鬼, 屌佢/禁固佢其實無乜意思, 我地應該反而係應該諗點樣利用番佢, 幫我地, 比如
1. 睇下會唔會見到佢既行動方針, 再見招拆招 (如果見到懷疑「鬼」)
2. 做文宣, 有合理懷疑所有破壞性行動都係「鬼」做 (e.g. 阻人上機, 自己出手鬼打鬼), 同樣係condom mode
3. 都係做文宣, 向大陸/藍絲朋友宣傳原來大陸公安都好支持香港運動架!
4. 立刻叫傳媒朋友黎影證據(樣+身分證), 影完就當「鬼」係condom 就OK

而今日捉到咁多件公安鬼, 好明顯係故意安排. 前嗰幾次示威都係香港警犬扮鬼多, 今次點解會有咁多咁明顯既大陸鬼? 特別係812 警犬出醜會講明左話會搵人扮示威者之後, 今日就捉到咁多? 成件事似係劇本.

個劇本係咩?
1. 無比人捉到: 負責搞事, 阻人上機, 鬼打鬼 (當一隻鬼揚左, 安排另一隻未揚既鬼玩「鬼打鬼」, 又可以屈示威者係暴徒)
2. 比人捉到: 想我地燥, 搏我地圍屌佢, 甚至行私刑 (你估警犬無諗過隻鬼會揚左? 當然會事前準備好另一份劇本)

而呢啲行為正正就係中共想屈落我地示威者度. 當黑警都要諗辦法去避開鏡頭做衰野既時候, 我地示威者同樣要注意番喺鏡頭前面既表現, 因為傳媒係我地既盟友, 會幫我地影到好多黑警既罪證, 而同時都係會影住我地和平示威者既表現, 比全世界睇到. (而我地做緊既和平示威係光明正大, 根本唔需要避開鏡頭或者阻住記者朋友)

今日見到當鬼被捉到既時候好似交足戲咁, 全部都頭耷耷, 好似好無辜咁, 而大家就喺度圍屌佢, 喺電視見到既畫面就會變成「一班暴徒圍住個受害者行緊私刑咁」(唔好比對家借位做文宣, 大家都知內地傳媒既剪輯功力有幾強)

所以, 我地搵完記者影完證據, 捉鬼既目標都已經達成, 隻鬼對我地黎講已經係condom

當然有機會係有「意見不合既兄弟」會講人「唔可以放人, 乜乜乜咁」, 呢個時候可以同佢講番個捉鬼目標已經達成, 應該放人

但如果佢死都唔放, 甚至想打人, 咁可能係想「鬼打鬼」, 不過都唔好一口就咬定咁佢就係鬼, 但要多加留意佢既舉動 (e.g. 可能會係咁叫人出手, 但自己又唔會打人, 或者大家鼓燥左之後就快速閃人). 通常依呢鬼會喺度大大聲叫, 然後見事成就撒退左 (真正既兄弟係唔會咁架!)

明白咁耐既運動, 我地身邊有好多兄弟姊妹流血受傷, 捉到隻鬼係真係會好想打撚死佢, 但我地都唔可以令之前大家既流血犠牲白白浪費, 只要警犬嗰邊有人因我地既武力而死, 我地一直建立既民意就會逆轉.

對中共黎講, 人命係唔值錢, 佢派一個公安/香港警察出黎俾人打死係覺得無問題, 仲會覺得如果死左公安/香港警察, 令到整場運動民意逆轉, 維持到國家安定, 係好值得既事.

而家中共真係已經無乜招出, 佢做到既就只係想我地自己出醜, 所以我地而家見招拆招, 先堅守和理非, 我地要保護既唔單止係兄弟既生命安全, 亦都唔好俾對家有人死 (佢地自己仆街就無辦法啦)

我地無需要自掘墳墓, 繼續等政府同警犬出醜就夠

3. 未來方向:
「民意」係我地最大既武器, 一定要守住. 同時不得不承認香港只係一個城市, 做到既野可能好有限, 所以個方向係要依賴國際聲音. 黎緊個里程碑係9月美國復會討論香港關係法及人權法案。

當林鄭話緊我地係no stake 既時候, 咁我地咪搵番啲有stake 既外國聲音囉! 咁多國家同香港都有關係/有生意喺香港, 香港有事, 有唔少國家都好關注, 雖然佢地明面上唔敢做太多野同發聲, 但佢地係默默支持緊我地香港!

送多大家一句John Lennon 既quote: (連儂牆之父)
「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」

大家繼續努力! 香港既未來就喺我地手上!

[寫呢篇文章寫左我成差唔多2粒鐘, 感謝你睇哂!!! 希望可以比更多兄弟睇到啦]

最後我見到以下條片幾正, 記錄左811 香港黑警做左咩, 希望大家都可以share下比外國朋友睇下(有中英字幕)

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆

支持
今晚早唞
有排搞呀

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

今晚鬧完交
聽日好兄弟

醒未啊 唔好比憤怒控制你!

係咪想場運動完
係咪想就義嘅手足死不瞑目
係咪想手足受過嘅傷痛 恥辱 流過嘅血白費啊?

思考 思考啊 屌你老母!

防內鬼只需要記住以下五句! 其他都係廢話!
不分化
不割蓆
不指責
兄弟爬山
各有各做

有公安 有黑社會
我地今日都有得著架
唔係輸架

好

唔割蓆
會照出
但希望真係會聽下人勸
唉
支持衝
但唔係今晚咁衝

唔講啦，一陣又話分化

就當今晚俾佢地發泄憤怒
訓醒大家自己人和好
不割 討論點應對

聽日冷靜 重新黎過

唔緊要照講 講埋今晚
聽日從新黎過
吸收經驗

對，不割

鬼一定捉唔哂，一齊諗點做靚佢。

之前更激
更易失分嘅事
大家都無割
無理由小小事就分化掛
香港人唔好俾人睇唔起
唔好俾對家笑到最後

認真學下人地

假料全心全意信
做柒事支持
做錯事撐
轉個頭面不改容出翻黎
所以先至一路咁團結

我地不割唔係口講 OK

講明係鬼
一個人好難處理
只有團結先可以解決問題

PUSH

我理解前線情緒
所以我點都唔會割
the revolution must go on

岩架
勇武和理都係為件事
大家做咩都支持
同路人呀

聽日唔好塞機場住
arrival 靜坐和你飛冇問題
畀少少時間文宣兄弟沖一沖散出面啲負面印象先
得唔得？

冇錯
我地有時連藍絲都不如
學野喇我地要

無錯
包容

大佬呀
發現左咁既事 藍衫＋官媒記者
比我係現場我都唔敢包保自己冷靜到

和理非會錯 勇武會錯 錯左 當晚反思 諗下可以點改善 聽日唔再犯同樣既錯